# Часто задаваемые вопросы

## Оглавление

* [Job in version \"v1\" cannot be handled as a Job: json: cannot unmarshal object into Go struct field JobSpec.spec.backoffLimit of type int32", "reason": "BadRequest"]()

## Вопросы и ответы

### Job in version \"v1\" cannot be handled as a Job: json: cannot unmarshal object into Go struct field JobSpec.spec.backoffLimit of type int32", "reason": "BadRequest"

Проблема с каким то полем. Там, где ожидается число, получили значение в кавычках, как будто это текст или наоборот